絲打們，可唔可以將自貼咸相同做任務，分開兩個Twitter帳號?

即係你放咸相還放咸相
可唔可以唔好掛鉤抗爭

5 毛
拉

你自己去一轉Twitter先啦
我retwitter左幾個月，依家係越黎越撚多呢d

洗唔洗貼埋相上黎呀?

你識條鐵 咁先多人follow

咁你當我鳩up

岩岩係連登見到有人貼返D圖上黎了

貼d link上來開心share下

TWITTER大撚把

邊度有呀，搵唔到既

唔好咁揚啦

我見到的確有

自己識路喇

唔驚俾人扮手足呃蝦條？

屌

cls

你咁諗
大學生去做雞好似唔係幾好
但雞努力賺錢去讀大學就係唔係覺得值得尊敬

同樣道理
佢哋唔係文宣ac擺相
而係target咸濕仔嘅ac貼文宣
咁就唔同曬